點解美食獵人會被腰斬？

雖然完左好耐 但我久久未能釋懷 一套咁有趣味性既漫畫就咁冇左 明明可以逐個王打 一野就同我黎個大結局

Set d低lv 美食做菜單

原本講煮D 怪黎食，講講下煮埋個地球黎食，仲點作落去？

因為無女角賣figure

小松

gay松你買埋我個份

我想買次狼

我覺得ok喎 地球是有生命的

太拖啦 而且level去到後期已經無意思，set到1000都輕鬆贏

再拖落去就俾人屌

通漲得太快
雖然讀者睇得好爽

想問後面設定好精彩？
因為我追到4天王第三個出場就頂唔到（好似係用頭髮吊起舊石嗰個）
睇到嗰到覺得設定嘛嘛

前期美食猎人邊打邊煮真係好好睇，後期變怪物猎人

我都係鐘意前面 真係似去探索世界
後面得個打字

can't agree more

每期JUMP都排尾3, 連續排左好耐,咪比人斬囉

我鍾意佢夠誇張
馬王吸淡氣變成真空環境痴撚線
猿王單手拎起座山當片石仔痴撚線
蛇王身體繞地球一圈痴撚線

第一次聽美食劇情係拖
neo篇之前啲劇情都已經好明快
neo篇直頭火箭式咁上

我仲好期待佢講埋其他顏色嘅宇宙架
白鬼冇乜戲份就完左

我覺得鯨王篇係死因，呢一篇太多新的設定

食靈同食慾嘅關係講得唔清唔楚

我都想知
同埋入面有d 對白好型 唔知漢化漢得好定點

感覺上係佢唔畫, 或者同JUMP高層嘈大鍋
或者可能又犯風化案

如果4天王全女班集集爆衫畫到一騎當千咁肯定長做長有

食靈係咪食慾？食靈寄生係食物 食慾寄生係人？

我覺得佢將怪物數值化係敗筆

睇呢套野完全係睇作者設定
唔係因為劇情好先睇
係想睇下佢想吹到啲咩出黎先睇

有道理 下下打到爆衫

後期啲情節跳到唔知佢up乜春
睇睇下頂唔順棄左

Hxh 都未斬啦

島袋都算係咁 比人腰斬但最後個集都盡量交代哂成個世界觀

唔難明

應該都係死冇週邊

level太多bug,後期世界觀又太大 煮地球 八王都食哂屎

有一排集集都超展開
如果美食都叫拖
咁唔洗睇其他王道啦

煮地球不知幾撚正
neo又勁得有道理

釘拳

agger

入左貝殻就開始發癲
個輪如果唔係一集拎到一個阿卡西亞菜單都想棄
但個尾真係好圓滿

讀者就係咁搞笑架啦
試下一路都keep住探索新地方 打怪 搶食材
到時個個屌公式化更加無人睇

佢畫個D女角J唔落喎

其實去到最後都已經唔知自己睇緊啲咩
但係又每期都好想追落去
到底點解我會覺得好睇

佢畫女女都唔掂 完全無feel

佢冇用心畫女姐
佢用返4天王嗰隻畫法畫到啲女吳剛師傅反晒光咁, 實有啲咸濕佬鍾意

後期集集超展開咪就係因為比人腰斬囉
比人斬之前嗰一集明明重好好睇
衰冇女冇人氣

真心覺得島袋係一早諗到晒d 設定，只係無時間俾佢畫返出黎
趕住完都可能好既，佢個設定唔係真係話十分吸引
當年加旋趕收工就sad d

最後一集一口氣講埋佢宇宙篇d野
明明佢就寫我好好睇,係而家無人睇王道漫畫

三兄弟正到仆街，能力又強

二狼

某套大作集集王道式重複劇情loop完又loop
未又係一大堆小朋友睇

無女真係好慘 一開始介紹過美食俾個fd 睇，佢睇左封面第一句就話d 人咁樣衰唔睇
反而而家好多賣肉無內容既漫畫又可以越出越有

如果唔係俾人腰斬 後面都唔洗暴走la
呢套野d分鏡同打鬥真係靚到仆街

極鍾意美食唔會拖，有人話美食界暴走，我反而欣賞佢畫完兩隻八王描述到八王嘅強就即刻推進劇情，唔通又一隻王畫兩年，唔夠打又逃走咩。另外我覺得三兄弟先係呢套漫畫嘅主角

8王設定超撚正
三兄弟又係正到仆街
最差就係四天王後期三個變垃圾

冇機會俾佢地隻食慾變勁
明明本身都係星球之王

同係打鬥爆衫漫
兼一都係

一開始頂唔順啲畫風 但睇睇下又順眼番
後段無限神展開得黎佢最多係亂啲要睇多次者
以前睇飛輪少年係神展開得黎而唔明做乜鳩

我到依家都唔係好接受到一龍咁就俾三虎做底左

最慘既係到底一龍點都唔肯復活 睇到好心up

不過最後含家齊聚 都算埋到尾架喇 雖然大家都死曬

集集超展開
玩到地球都食埋
下下咁超展開睇得好辛苦

我覺得講出無女所以被腰斬的人係將個責任賴落依家的讀者風氣/世界上面，
套野俾人斬同佢無女係無關，佢由DAY1已經冇女，但都曾經係紅過一段時間，

美食獵人明顯係個設定交代上係有問題，所以最後先流失原本的讀者。
大把棄書的人唔係因為冇女睇而棄囉

美食gay佬都叫拖
你睇下OP火影至講

三虎冇落手殺一龍架

一龍咪話左佢嘅時代完左, 信四天王搞得掂

本身有追開，但係去到打八王個度就棄左，吹得太誇張

怪物level設定係敗筆
前期都算 後期係瘋狂加 通貨膨脹咩

同埋猴王篇開始跌watt
講佢個春袋嗰度都唔知笑好定點好

初期啲嘢食會睇到有食慾
後期係咁打打打 無晒呢啲感覺

啲全套菜單又係
一樣咁低lv嘅嘢配樣咁高lv嘅嘢
隔離擺晒air, earth仲有啲唔知乜鳩
你叫粒虹果實點算

唔算拖

但實力唔平衡吹太大
拉唔返嚟

明明入全套菜單嘅準則係食材同自己夾唔夾
但係個個都睇lvl

佢都叫有解釋嘅

去到美食界以經無睇 只係由頭loop一次

前期啲野食都想像到有幾好食 打隻獅子搞到佢流可樂眼淚真係睇到我都想飲可樂 但後面個啲真係完全鳩up God個度剩係講小松入左去佢體內 點煮完全冇人知 再講 佢剩係話god好撚好食 但點好食法真係冇人想像到 你問我我會答你係田雞

一開始講明走龍珠路線
實力會直線上升
而且後期比人斬 仲更加快

咪講左句好似重新出世一次咁好味

岩先都想講 世紀濃湯 咩河豚都好有印象 之後就技窮 變左格闘 英雄救世界 中二漫

可能我當左美食漫畫睇啦 用呢啲咁既說話形容野食讀者真係想像到咩味咩

唔記得邊到睇
作者好似講過想畫到龍珠咁

一龍同史萊姆

近年難得佳作
係隻畫風唔係人人受

冇機會睇四天王隻寵成長到八王咁勁

起碼都知佢哋可以變成點 主角隻白鬼好似得一兩個分鏡咋

屌你咁op係乜撚野

4大天王有自己的大寵一齊打好正
又有講點相識 好感人
打鬥又好睇 劇情爽快
睇下海柒王十幾年都唔知畫乜尻

完左美食之後就冇追過漫畫

呢套野係因為劇情推進快先被吹奏
拖乜撚?

好多LIKE，即係好多認同，你識乜。

E家動漫界"拖"呢個字感覺上已經係萬能KEY

我覺得係中後期世界觀上力量差距跳得太多令讀者容易覺得主角群根本短期內無力追上，係丫馬王呼吸一下都搞到真空好型，但班主角之前既表現比上去無可能同佢打，仲要講緊幾隻野都咁癲，主角除左開外掛之外根本短期內都唔可能同佢地比，即係點都要畫返幾個大事件比佢地成長先得，我諗有D人講拖其實係想講呢一點，但係個故事進度又偏偏唔似容許作者再比時間佢地成長，我諗呢個係其中一個原因

個人幾鍾意呢套野，係可惜在佢中後段我感覺幾夾硬打落去，尾段都feel到果頭近，不過好在個尾都叫齊整，唔似死神呢D無撚得救

1000輕鬆贏喱啲根本鳩屌
隻獸1000lv, 主角1500lv
唔通咁都唔可以贏咩

呢套真心覺得比海賊，火撚好睇好多

劇情唔拖，好多估他唔到野

節奶唔係女

其實佢哋走入美食界前都好正，入去之後越來越誇張
最後幫埋猿王奶袋
係去到鯨王嗰到頂唔順，啲字多過睇小說

美食完左之後真係無咩邊套週刊咁期待
美食個排係咁追情報

好鐘意睇入美食界前點樣搵食材

其實最on9係戰鬥指數
第一集隻5星鱷魚已經話係地球點勁點勁
之後....

招式出事 下下都釘拳

呢個岩，招名好柒

呢套真心覺得好好睇 重睇左好多次

排名太低

後期講三虎既美食餐單先最屈

無限釘拳

好過啲中二招名

其實好簡單，冇囡囡
你睇下jump 依家受歡迎果d係咩
話因為佢結局爆走果d就哂氣
佢後面咁快咪就係因為佢俾人斬囉